個的士佬突然賺左四十萬佢會點?

會唔會突然有南亞人揾佢
好擔心佢安全

你又知係四十萬？

四十萬既話 佢一排都洗晒啦

All in 利

四十萬係錢嚟嘅咩

的士狗咪又係攞哂去叫雞